TSLA火箭升空信念區4之E神愛世人

IN ELON WE TRUSE

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

新帖留名

原來已經4

襯呢幾日放假可以專心集氣

信念！！！

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

馬經

已經第4個po 同我入黎比啲信念
儲成三日信念我諗唔到星期二會升成點了

報到

信念

你咁係咩意思

佢無信念 抵佢化灰

新post，信念

罰你抄#9一次
保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

遲啲要整合下啲馬經
馬經交比二師弟編緝

真 馬經

再儲多2日
星期二火箭升空

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

太陽能火箭

悔改了

呢個po好痴線

呢啲叫信念

樓主30@488

點可以冇信念

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

我抄低曬了

咁激

唔係痴線
係有信念

大副決定抖抖 今日攰到傻
大家謹記保持信念

Good night啦二師兄

聽日記得返嚟繼續寫馬經

信念可唔可以當飯食

信念
升空

信TSLA得永生

每日抄一次 祈左禱未

無限升空

記得執番好本馬經
貼唔貼po頭好

可以

無錯 最緊要信念

下個po要麻煩船長整合返真。馬經畀信徒念
係增強信念嘅良藥

問左大副先 可能佢想自己落番
佢無所謂先我做

10月前唔多似會上返500

500下星期有了

係因為星期2就直接跳上2000

臨瞓前入嚟參拜下
信念

新嘅一日，信念！！

懷疑神會受咩災禍？

第日望住人地上火星唔好喊

集氣!

樓豬日日好早起身

樓豬好重貨？

我都有貨

每朝起身第一件事就係祈禱

大師兄488@30

新仔 歡迎你加入一齊俾信念
俾啲掙扎！！

15@420

最貴果幾手470 480 買
跟住係咁溝

諗住下星期二溝貨就下年見

250

要對沖

態度正確

Sunday still work

升250蚊

向上溝？

驚閪咩

好撚重

衝啊

想問下其實係股數@價錢定價錢@股數先啱

佢跌得咁勤力咁我唯有勤力啲囉

太陽能火箭升空

星期二目標價300

樓豬勤力d溝淡佢啦

又係你條淡友呀

升300

閒錢拎晒去入了 而家個啲留生活用
再溝可能見唔到火箭升空個日了

摘佢名

140 @418 留比個孫

加油 4年內必升

個個見入唔到s&p都睇淡
做人咁短視搵唔到大錢㗎

火箭好快就會升空

班長準備點處置條友

信念唔到7000就放我正契弟

佢有佢升 我有我生活 10年後再相認

升完都要番工
番得開心啲咁解

遅啲獨立開po鞭晒佢地

ADD oil

睇撚左聖經未呀信徒

邊撚個發明番工

日日都祈禱

我地有馬經

有冇人知

誠哥

幾多

25 @$377
25股 at $377蚊

我都係

呢一日好快到

華爾街轉場舊經濟股可能性唔小, 疫苗就嚟出

係馬經呀

我睇心情 冇定

Good!

咁你買咗舊經濟股未

會研究下

唔撚想番工啊

30@488

Thanks

可以食豪啲

做咩唔拆前買

下個禮拜鞭死佢地

我拆前一星期買

信念vs麵麵 邊個會贏

其實不嬲都叫人唔好成個倉買同一個版塊

我不嬲都有少少係舊經濟股

好啦 以後跟規矩

食呢方面
一向都唔慳

班長
又有名摘

信念必勝

上咗車就堅持下
終會迎來勝利

500個時忍到手唔放？賺兩萬幾

我仲重過你

2024年7000先放

其實華爾街都輪留割板塊,不過tsla上個月升到咁勁,完全係投機拆股,脫離基本面太多,你可以計下數,tsla有幾多升幅係因為拆股

下星期上返500我唔打j一個月

唔係借錢唔係孖展嘅話真係唔使咁驚
Time will tell

8月11日宣佈拆股時個價係273左右,唔夠一個月升到535高位

結論
坐下就會返嚟俾啲信念

到7000就睇萬4

+1

你負責摘名

與大家共存亡

我都冇貨

等緊250先入第1注

各位午安，繼續信念！！

我480入 溝到依家427

諗住星期二再跌到350到溝

我儘量

你好有信念

火星見

好

邊到買架

Elon 之神呀

比啲信念黎

再跌 amber heart 要做我SP

朋友開小店 自己整的

身為首席信徒既我都想整番個用

去Twitter 同神講

主教咩機型我可以幫你問吓

Iphone7+

TG: @steven080
佢都係半個信徒

好強大既信念

見到佢個icon我覺得自己同神對話緊

目標價幾多！

太陽能火箭有冇上限？

300已經有血肉長城啦點落250

我會幫你同佢講

4@483
未驚過
等上2000

好開心啊 神回應緊我

SH HOLD
火星相見

大家火星相見

呢次上火星都唔放了

買返屋企珍藏 留比個仔

封面呢個 入面全部tsla股票
個仔幫你含撚都得

2000再拆
再上2000再拆
無限loop

年尾就上返2000

亂倫

本野比個仔同佢講 老豆盡左力幫你架啦 你自己諗掂佢啦

我地有嘅係信念

星期二太陽能火箭升空

十月就上呀
俾d信念

而家買TSLA 遲啲送一次火星移民機會

好似早排單新聞咁
阿爺留咗7000股蘋果俾個孫
我有呢啲阿爺就好了

坐穩

係 10月就上先啱
我太睇少佢了

第一批vip

你無 但你可以係

太陽能火箭無限升空

火星一等公民

去悔過未

啱啱去咗告解啦

十股=一張移民劵

誠心啲

去到火星先考慮生小朋友

暫時380 再上唔到就仆

去火星享受生活算 唔想生完要番工

Battery Day 上 7000

若果收到消息 粒電得原本預期70%功能呢
我有小道消息 賣車sale講過

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

I’m back

宜家麵麵全力燈農夫山泉

山泉凍過水

山泉死唔關我事
麵麵唔好再搞TSLA就得

你要整合馬經喎 開新post要搬過去

佢搞都無用 我用我強大既信念頂撚死佢

巧～
反正呢兩日唔開市 慢慢整下先

好似祝禱文咁 成頁馬經

師兄加油
一齊頂
信念

支太陽能火箭星期二升空

星期五就要去環繞火星

一等公民去到火星唔使返工啦

咁打個折頭上5000

只要信

仆街
我仲有2隻貓呀

買多幾股先

神踢 請原諒我一時嘅愚昧無知
從今開始我會堅守上7000的信念 阿門

屌 又打錯字

神呀 請原諒我成日打錯字 無心的

每日必須拎住本聖經祈禱

火箭每升一呎股價升1%

生完無錢咪要番

先睇4000

信念係最緊要

神今次原諒你 無下次

中間一張張全部TSLA股票

好想快啲星期二

我驚數唔切

已經feel到大把人叫春「400樓下無入貨」
特價時段都唔買

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

481@10
集氣

542 40

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

TSLA爆泡沫架
PE過高唔抵買
無實業支撐

想問一句 跌到200蚊仲會唔會sh

反正都跌到200 都唔差在除非DROP TO ZERO姐 你話有無可能先

快啲升返

Zero都SH 信念係打不死的

下個月先睇4000

Drop to zero係做假先會
跌到200 係有機會
若果上星期爆果陣係trigger到技術性熊市出現
200唔使講 實有

呢d說話不知聽左幾多次

一個月後
Tsla幾時跌番落黎比我入平貨

一半TSLA 一半AAPL, 可以點輸

周而復始，次次都係咁

On9仔先信，星期二一齊再all in

每日一祈禱

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

有e神幫你養

又得姐

感謝主

匯豐PE好低 我日日叫人all in

一齊數錢（另有小量港女巴巴）

泡沫呢句真係聽足半年

跌到200大手掃呀

你仲剩幾多錢
個倉仲有幾多%可以補
若果仲有剩好多 點補都得

我大約仲有2000鎂可以溝落去
窮閪

贏得唔夠多算唔算輸

無股票佢理閪我死咩

仲要7厘息 邊到揾

不過都唔洗睇價 叫番十年春先

番去抄番次馬經先啦

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

有冇諗住放晒tsla去重倉0005
一年應該回到本

唔係唔派息啦咩

好虔誠

可惜美金買唔到5號仔

而家唔派遲啲都派架啦 你慌死佢唔派息咩 到時消息出財息兼收

到價都唔放
放左實後悔

窮人真係唔好生仔

想轉錢番黎買了

唔生應該夠玩成世 臨死再捐晒佢 名留青史

你今日讀咗未

咁你入貨未

到價放一半
其他等再拆

啱啱讀左一次 心靈清淨左

啲錢未到 啱啱填好form

到價都唔放先係SH HOLD

唔知要捐幾多先有得名留青史呢

參拜教宗

求其捐啲幫火星開荒咪得

比啲信念黎睇下先

配合冥想可陶冶性情

坐到腰到硬尻埋

套現些少去買糧餵貓呀
大嘅唔食 細嘅都要食

叫佢食自己啦

啱
做牛

想孖埋去入好唔好 計番息好似仲有賺

到時歷史就話有個偉人幫手興建火星

搵個靚女陪坐 延年益壽

唔可以咁㗎

師妹有冇興趣一齊練玉女心經

我新手嚟
唔好教壞我

係有班偉人

平時唔理我仲要我放tsla養佢

邊有教錯 唔好屈我好喎 借錢還5厘0005一年7厘都仲有賺

你去養貓啦

見到樓上班傻閪好似上班台班失業撚拜OFFER GOD咁係到求神拜佛
就知道好多人重注左TSLA 驚撚到要靠拜神定驚

利申:好撚驚

練葵花寶典做第一啦緊係

我啲貓好痴我

你咁講又好似有啲道理

呢啲叫信念 佢今日升十倍我都照拜

一路養貓一路做偉人

葵花做到第一又如何
玉女先有用

肚餓個陣？

你今日拜咗未

快入 特價緊

好撚驚 走淨1股

火星貓養窮你

無信念神係唔會回應你

你去搵amber同你練

同埋冬天都好痴我
佢哋冇咗我唔得的

唔玩港股我好專一

佢係玉女咩

唔好以為自己咁重要 周圍啲野太凍先揾你

有錢賺喎

慾女

放左股票佢理得你死

唔要慾女

明明佢哋嘅世界只有我

你屋企係佢既 其實係你成日未經同意入去打搞人

邪教出現了

專一的重要性

邪你老味 拎珍珠奶茶支飲管插你龜頭啊拿

咁唯有繼續sh hold
叫我啲貓食住空氣先

專一無用的

慾女唔會好過玉女咩

真嘢唔好拎出嚟講

玉女比較好

邊道邪

有用㗎

快啲睇開啲啦 你仲要養佢架

有咩用 大把allin0005既廢老出黎參加再就業計劃

可憐哪
平時晚晚開罐罐的

而家一齊捱 第日一齊上火星

星期二要直上500蚊

CMHK+支牛

太陽能火箭 我唔識計數了

幼稚園幫到你

幾時先可以佢養返我

咁你係唔係廢老

已經為升空火星做足準備

FBI唔好揾我 揾佢好啦 本人性取向正常

上火星可能考慮捉條魚比你燒比佢食

未係 即將係 咁抵玩無理由唔玩

執定左行李了

just a suggestion

火星有冇魚都係一個問題

發咗達要記得返嚟呢度

走佬袋長期準備好

惟有忍耐到底的，必然得救。
（馬斯克福音1:8）

想玩貓

但多數都係畀貓撚

我揾番正常16歲以上既玉女就夠

有火星人應該有火星魚掛

咁大鑊

發達我上火星等你地

FBI open the door

幾時行得CALL我 一日內到

馬經總編緝

我半個鐘到

貓貓:邊撚個 行撚開啦

not this way sir

點半個鐘去美國 游水?

大副今日訓得好爽

TSLA火箭

信徒留名，打死唔割

咁今晚點訓

入門口開個罐罐埋黎先扮野啦賤民

打横飛

TSLA如春袋

我睇年尾3000都黎

年尾400（第二次分拆）

再訓

有信念就訓到

自己養一隻就知究竟係佢撚你定你撚佢

返去30年前應該易搵啲

希望火星冇曱甴啦

師兄你

訓教都要信念

帶我走

你比佢撚左幾耐

無既話禾去揾火星妹

個個月都有 揾人摘佢名

可能大隻過我地

搵錯人啦師傅

養唔起貓 不了

21800000？

咁瞓得

已摘

淡友list
1. 生氣姪 #119864

最耐嗰隻撚咗14年

火星妹咪又係地球上去嘅

咁恐怖biokill都搞唔掂喎咁

養貓好平

+1 310 360 6000

班長做得好

老貓 可能外星人黎

可能有土著呢

去比佢地統治

養我好平

聽講好貴

禾係豬仔

我都好平 待領養

想紅燒

老貓是咪好乖的？

想食禾？

詐騙集團？

想 一股TSLA DEAL?

由而家開始真係摘

唔準你咁話主教區

來 pm禾
（限絲）

14歲係中年

遲啲開BINC PO

禾男 一股TSLA+一股AAPL DEAL?

搵兩塊葉遮重要迎位嗰啲？

唔係老貓咩

曱甴大帝

可能揸高達出黎

唔移民了

E神會養起你

邊道貴？

真好

糕糕養禾

啲罐啊 糧啊個啲

我啲貓全部都好乖

巧正

咁糕糕一定都好乖

對唔住有眼不識泰山

同我死去懺悔

你想點

驚唔驚

神父話好小問題 原諒我了

Bin死班淡友

你60歲都係中年咋

Tsla 勁多蟹貨

咁型 人機合一

好恐怖

想我破產上唔到火星？

你買左幾多股

啱 萬大事有教主

邊有咁易

你班傻仔唔洗旨意走

乾糧唔貴呀 天然糧4百蚊左右 我2隻食到4個月
罐就貴少少 7百零蚊罐食2個月左右
貓砂就3百幾蚊用到3個月

其實貓貓肯飲水嘅話 罐罐可以唔使日日餵嘅
係因為細嗰隻個肝唔係幾好 佢又唔係好食乾糧 所以我先日日一餐罐迫佢食嘢如果唔係太瘦啦 心都痛埋

仲有 唐貓真係好好養 啲純種貓特別多病痛

「那天，教主說要有Tesla，Tesla便出現了。教主說要有SPACEX, SPACEX便出現了。」

「你們應當悔改，因為太空時代即將開始，等到股價一升不返才覺醒的人，是沒有去火星的資格。」

馬示錄：1章1節

有冇興趣同二師兄一齊做編緝

連登財經台標配黎
又平又大陸

歡迎新主教加入

我都想養貓
諗住買tsla 信契媽sh五年後就可以搬出黎養貓
跌到落200會真心驚

名已摘

暫時6預咗有機會要溝 所以唔敢一炮過allin

教主萬歲

要專心仰賴馬斯克，不可倚靠自己的聰明。
在你一切所行的事上，都要認定他，他必指引你的路。
------------------------------------
馬道書 7:8

資產升值的終局，強如購入股票的起頭。
存心SH的，勝過居心驕傲的。
------------------------------------
馬道書 9:10

凡你所持有的股票，要盡力SH。
因為在你短炒的陰間，沒有利潤，只有補倉，
沒有幸福，只有無盡的痛苦。

你可以一齊做馬經編輯大師

主教

支牛都算
Cmhk真係見到就想嘔

到時記得支持領養

落200嘅話有能力就溝一溝
盡咗力就繼續sh hold 唔驚

不過應該好難落200

好開心又有新成員加入TSLA香港教區

所以要拿起教主賜的全副軍裝，好在磨難的日子，
抵擋淡友，並且成就了一切，還能站立得住。
------------------------------------
馬斯克書 2:6

你們既然接受了馬教主，就當遵衪而行。
------------------------------------
馬斯克書 3:2

你們要思念太空的事，不要思念地上的事。

二師兄比人奪位了

清 你返開教會？

邊有咁嘅事大家作為信徒都係為教會出一分力

唔係我只係傳達教主嘅意思

記得收錄定放去PO頭

真

仲可以分門別類

今日最後

特斯拉後書3:5

有敬虔的外貌、卻背了敬虔的實意．這異教徒你要躲開。

大家要小心 我們當中可能有咁嘅人 過多一段時間考完車牌就會買Tesla 我股票Tesla 手機殼有Tesla 未來有幸賺錢嘅話就會全部拎晒去太空旅行 呢啲先係真正嘅教徒同埋信念

先知

大家要努力將宗教發揚光大

6股唔使叫啊
500*6=3000
兩萬幾蚊港紙

睇下有咩潛力股仲好

我都準備去報考車清 加油

2萬蚊就唔係錢咩而家

保持信念
審判日即將來到

女人+TESLA 今日先上完新聞

努力

考船牌會唔會好啲 揸太空船應該要船牌?

我係仔

十分認同

雖然係閒錢先拎去買股票
但係叫下都得掛

無問題 記得歌單要有極速同一路向北

唔算係... 半個月人工左右
打下part time隨時搵到一半

叫乜尻春 信念黎

我信念保持得好好

邊個做猶大我代替神懲罰佢

叫得咁辛苦
心情又搞到咁差
拎去買基金都冇咁頭痛

你拎大陸妹同港女比

定飛機牌先啱？

我對tsla有信念啊，跌到300唔介意入下

糕糕係邊幾時學車考車出聲 我唔去個頭住

我一路向上 離開地心吸力的捆綁
就如我們的股票 踏上無盡升值的快線

我哋係2個世界嘅人

定兩個都要有

你唔洗入了

信者得永生

果然係教會CHING
抵你坐到主教位

糕糕係女？

清
你是否太認真

我地起步唔差得遠
去狗會返下part time
小數化長計

執法者 糕糕

好似係 希望無棍

巴打教徒我愛你

放流料俾你

我要tsla 拆股密過派息
指定每個月最尾一個交易日拆

無啊 見你地輸少少就叫生叫死
到時多d錢入市 咪要去ifc

我係香港教區主教黎

求下你唔好 我想坐到火箭

好多牌要考

我都想

入唔到㗎啦 bye~冇緣

主教對唔住

兩個牌都無 有冇一日課程

女唔可以買tsla?

認住我 香港教區我揸旗

可以 但揸番toyota得唔得

我份正職24小時on call
再返pt我啲貓會殺咗我

我唔會指鹿為馬

得一份咁少邊夠對沖啊

咁唔合格了

吹水順便圍下爐姐談唔上叫生叫死吧
同埋都未放 即係未輸而家仲係數字遊戲嚟咋

俾多啲信念就會成真

火星相見我買個火星罐罐比糕糕貓 唔好撞我得唔得

平安咭啱唔啱？

星期一盤中就入半倉試水溫

星期一休市

歧視

要住先 可能可以拎去幫手對沖

唔好試了 最後機會

無 想你熟習下先姐 撞TESLA整好貴 TOTOTA無咁貴

我唔想工作過度而死上唔到火星

但唔工作捱唔到上火星個日喎

我唔做曱甴

起碼一打先收貨

TSLA教區執法者喎

比你比你 唔好撞我

啱啱睇完太空總署太空人太空漫步 更加堅定左要脫離地心吸力嘅信念

我有好強既信念wor

一黎就50％？

地心吸力係垃圾黎 物理學都係 上到火星一切都會改變晒

信念只會推上去

跌係為左將來升更多

完全認同

原來你咁為我著想

星期一唔開冇得半倉呀,星期二入25%倉好了

要work life balance 㗎

咁就可以考慮下

主教緊係為教徒著想

前50%命work 後50%命life 算唔算巴撚S

Work life balance!?
2008年 我哋馬交教主人生最困難嘅時候 兩間公司面臨破產 銀行資金只可以營運多幾個鐘頭 喺脫險之前 佢每日工作18至20小時 Work life balance只適用於一般嘅弱者 對於忠實教徒來講係叛逆嘅宣言

我代表我啲貓多謝你

定你想做處決師

No way
我哋要以教主作為生活嘅模範
我哋要以教主作為生活嘅模範

無錯 有呢個思想等同叛教

好感動

唔撞我十打都比你

前題你堆貓要生多幾代

教主前50%瘋狂WORK喎

唔算
隨時前50%捱唔住就玩完

幾時奉獻多啲

我唔係叛徒呀嗨

你諗下 你而家唔捱上唔到火星啲貓咪好慘

悔改 即刻去

Well 我份人比較崇洋
Killer好聽啲

教主真實語錄：

When something is important enough, you should do it even if the probable outcome is failure.

Never, I don’t ever give up. I mean, I would have to be dead or completely incapacitated

There are much easier places to work elsewhere, but nobody ever changes the work by working 40 hours a week

When you work twice as much as others, that increases your chances of success

Optimism, pessimism, fuck that, we are going to make it happen

Work is life. Life is work.

把全部的人生用來工作吧

罐罐有著落啦多謝呢位善長人翁

冇得生

聽落好恐怖

教主真言

有冇糕糕貓相 方便認

你個信念同我哋個信念唔一樣

星期二不問價奉獻

教主 聽日早d起身返工啦

但最終目標都係一樣既

Tsla go to moon

佢哋個走佬袋俗稱太空包
隨時上火星

神父 我有罪

由今日開始用人生來工作

型到爆

奉獻埋罐罐

我份工咪傳教 日日都做緊

咁開心 我又要

你有咩罪

killer go

快啲讚佢哋係全宇宙最可愛嘅喵星人

呢個係後話

Gogogo

日日都奉獻緊㗎

塞你唔入喎

我唔要work life balance啦我會用人生去工作㗎啦 主會原諒我嗎

呢2隻係咩品種？

全宇宙最肥既火星貓

一日奉獻幾多個

塞到的 唔介意斬件

上面：港短
下面：金吉拉

只要你誠心悔改 主係會寛恕你既

明明好fit 你就肥

同我處決晒啲異教徒

下面好惡

一日一個160g左右嘅罐share食

你練下縮骨功先

點解唔開夠兩罐一人一罐 你虐貓

你斬開我上到火星再砌番埋一齊就得

但主啱先話比我知你唔夠誠心喎

叫佢哋出嚟見我

你摘名我點叫

因為佢係咁喵我都唔摸佢

獸醫話一餐食80g就夠

我砌puzzle有啲差

你虐貓 你有罪

冇可能 你屈我

醫生夠話少油食清淡

隻港短好似好鬼大隻咁既
有冇養過捲耳貓，好似好親近人

人黎講應該都好難砌錯

主話比我知 你屈佢?

摘完名已經消失咗

話左肥貓黎 佢唔認

唔可以縱壞㗎

唔理 一定要出BINC PO

佢緃緊你 一日得半個罐罐都未嘈你自己醒目啲啦

啱呀 咁先健康㗎嘛健康先上到火星

你見教主都唔係好健康姐 健康無用的

角度問題唔大隻的

冇呀 人生暫時養咗呢2隻咋

金吉拉都親人㗎 好痴身 一日到黑都求摸摸

你係咪想試下

其實驚乜？你哋all in咗咩？

arkk投資咗咁多都無短炒出出入入食盡profit啦

電池日可能會講下新電池，berlin gigafactory，同埋新tesla network食埋uber,lyft個市場

短期內波幅係太大，太多傻散跌少少就走，升番又買，但將來一定會再破頂，買多咗可能係塞翁失馬，焉知非褔呢

你哋不如擔心下Elon個私生活仲好啦，之前食嗰個Amber會係床上面痾屎，宜家個正印上youtube查下“grimes”原來又係好瘋狂嘅，都唔知係咪天才個喜好真係特別頂癮

你聽錯

demo一次先好唔好

佢一啲都唔肥

一嘢bin曬全部淡友

無人驚過 呢到叫信念區
SH HOLD到上火星先放的
教主大人私生活唔關我地事

你話主錯? 好大膽

奴婢該死

換個角度影多張黎睇下先

你隻金吉拉個樣好惡

名連NUMBER 改名都無用

聽日開始每日一罐

教主完全係活在當下享受人生

咪係 我地都應該好好學教主既生活態度

斬件斬有得demo?

咪係

你冒認主 好大膽

想呃相J?

smoking everyday

個樣生得認真啲姐
同佢阿媽我一樣成日都俾世人誤會

衰仔做咩要懲罰自己

圍爐好爽

自貼個樣黎下囉

1. 生氣姪 #119864
2. 牙籤屌系好易斷 #62424

我唔食都俾佢哋食

試下砌貓先?

主話比我知你錯我無錯

究竟應該用生命去工作定應該活在當下

無 全方位360度身體檢查姐

stone

白色係咪成日蝦肥仔
佢睇落好兇猛

點解要懲罰自己

keep住

你煮埋佢地飯咪唔洗開罐罐

工作=生命

原來糕糕好惡

可唔可以唔好咁癡線
正正經經咁投資TSLA

想binc

夜已深加上正值農曆7月
我驚你發惡夢

保持信念

大膽奴才

主話俾我知你假傳聖旨

你幾時撈埋獸醫

一出手嘅話通常都係港短贏

冇問題

好驚

stone stone
唔stone下邊諗到新既痴線野

唔正經咩而家

佢哋唔食我煮嘅嘢
我試過蒸蝦蒸雞雞..聞完就走咗去傷我心

香港教區主教都想鞭咁大膽?

咁點樣活在當下

唔怕架我

砌貓砌到砌人應該都無問題

你未夠LV同主對話

不嬲都係 PT黎

我男朋友成日都話有其母必有其女

靜啦，唔好咁痴線啦，我好撚驚呀，同船咁多痴線佬

我好正經投資㗎
冇孖展又冇玩工具

九大簋試過未 鮑蔘翅肚呢

將工作當做娛樂咪得

你驚第二個都未驚我地啦下話 有兩盞燈同緊船啊

真 唔明有咩唔正經

就好似啲煙剷話唔煲煙會屙唔出屎一樣

唔好扮大膽

貓砌你

佢真係咁同我講

最憎食煙

你都返好多份工對沖

拎黎睇下先 我嚇大既

想比貓砌

你有幻覺

唔係邊夠頂 生活艱難

我估佢有LSD

邊有痴線佬

唔食得㗎

諗起都覺得慘

點會無 正常人邊諗到咁多痴線野出黎

係囉

可能講緊糕糕

係咩唔係乜都擺得落去架咩

我淨係憎人一路行一路食煙

教主係咁做架喎

派糕糕貓去收佢皮

人獸

你就有幻覺

為咗上火星

未驚過 仲有冇

糕糕貓 我要進來了

冇可能

好搞笑

你有埋幻聽

番到懷疑人生

你想食死喵咩

點解

所以佢係教主我唔係

我淨係知狗唔食得朱古力

應該會俾人收皮先

所以我都唔係

點會 兩個打一個

咁大膽㗎咩

再黎

惡靈退散

做咩話教主搞笑

你思覺失調

退唔到了 糕糕喵

摘名

我係人馬座

好快就捱完

因為我唔係佬

真係好搞笑 今日食飯上財經台 見到個post
笑到我噴飯

基本上有調過味嘅都最好唔好俾佢哋食啦
煲湯湯渣係極限㗎啦

唔緊要啦

2個都淆底獸嚟

冇了

走呀

快啲上火星 唔想再番工了

唔怪得你思覺失調

佢講錯左姐 痴線婆先岩

幫緊你幫緊你

有咩好笑 正經信念PO

我隻狗同我一齊食飯架喎

有信念就得

開多個list
恥笑教主罪

你加入三個砌佢一個

JAGA 咁快無貨

你煮飯唔調味？

糕糕考完車牌有冇諗過開番個糕糕VAN

噴飯圖呢

我係香港教區主教 你好大膽

比多啲信念黎先

要 呢個要日日開PO BIN先得

信念我有呀

調啊 額外整啲淡啲既比佢

冇了 碗都洗埋

勝之不武喎

摘我名?你好大膽

正經POST

免費有相睇仲想點

夠唔夠多先

你三條女喎

開雪糕車好似開心啲

要多啲 一係比糕糕喵圖

個名都可以叫糕糕VAN

你自己認先嘅

有

我無認過 你唔好屈我

主話唔夠

教主要瞓了 聽朝要番工對沖

究竟笑點係邊

咁都應該ok嘅
可能你隻狗狗骨格精奇 食咩都得

有冇相睇下

咁都比教主諗到
笑住睇個post 就覺得好搞笑

吹水

我職責嚟

多過你呀

真係噴飯

你唔俾對家都係女？

你j自己隻狗狗啦

請停止開po

男人黎

可以考慮

要binc?

比個vip黎

你又假傳聖旨

Bin what

你太弱了

唔驚佢一日未有火星旅行我都照開

早抖啦大師兄
努力返工呀 火星等緊你

叫我教主大人
唔想番工啊

最緊要開心

係 笑住睇個post 就覺得好鬼死搞笑

珍

主教今日有啲料

唇膏仔

每日binc
今天的主教打倒昨天的主教

買夠$1000即送vip

人馬座

強過你

瞓教啦你

我都唔想返工 wfh咁就完咗

課夠十個vip

你地推還推 就爆幫我諗定新po名
我先行告退了

wfbed得唔得

以為你瞓咗

佢可以斷秒計

TSLA火箭升空發射區5之馬經降世

Vip冇優惠
得個名

推到1000 留返俾你

我啱先煲youtube

呢啲先係人生

信念區黎 名都改錯

個衰鬼係猶大

都係糕糕好

頂見到火箭升空就自動諗到發射

你繼續煲我都要收皮了

我咁可愛點解要返工
Good night

我都準備訓了
早抖呀糕糕n主教

收到風星期二tsla爆升

Strong holding既都係on9仔，喺高位賣咗，升返去你賣出嗰個價位買返咪得囉，唔升返咪唔撚買囉屌，咁跌撚到仆街變5號仔都唔撚洗驚啦

我450放撚晒，你哋就落去390,350,300,250都死hold
鎖住舊錢搞到冇得買其他股唔只，仲要可能喺呢一兩年都冇覺好瞓，升唔返就蟹晒
我舊錢喺呢段時間又可以買其他嘢，又唔洗驚餐死，我就算唔諗咩撈底升返去450先買返你哋同我都係同一個起步點，最多蝕幾十蚊commission
你話sh既係咪傻仔

你哋係咪忘記咗我

一起身就祈禱
馬神啊~

買夠50股
係火箭都可以坐頭等艙

1股就經濟艙啦

行李艙都無所謂

起身繼續信念

strong hold都係on9仔，慢慢日日信念啦，我升返去原價或者原價低少少先買返

冇忘記你呀

哇 好叻呀

有個位就得

你好早

陰天都要有信念

每個人嘅選擇都唔一樣
踩低人會顯得自己高啲？

開始總是分分鐘都秒不可言

開始總是分分鐘都妙不可言

原價係幾多？

1200、1400嘅時候我都曾經咁做過。。。結果呢

仲有12個鐘 TESLA 就重回 $450，大家 ready 未？

唔好升啦，唔跌就買唔起

今日美國休市喎

ok, 今晚入燃料，聽日起飛！

你條柒頭五毛
買返支那股啦

上個星期跌穿380都試過
你選擇唔買
係你選擇離棄神

五毛嚟？
未block添

唔啱聽就係五毛？

死五毛，你買返比亞迪，nio, li, xpev啦

連登出名嘅五毛黎

你都 on99，財經台咁多人用支牛買美股， 咁佢地係唔係五毛呀？
時事台唔夠人講就屈人 PR/五毛/popo ，悶唔悶呀？

火山爆發都要有

信念可衝出地球

入唔到S&P真係FREE FALL

Ok 即block

Work=Life

衝上火星

兩睇啦入唔到先可以大波幅升升升

rnlr !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
hqi rmmr dup hdw mlm rnlr !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正確

vnd qbkf buav buyrl rnlr !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩咒語嚟

大家都好勤力

kb oymr oinp hghu bucnh hoami ab

人話？

onf bucnh rmmr ab ohvf onf rmmr nnpr oymr oinp

Wt 7 u day

你無信念

每日都記得你個Post

笑4 好on9 d 對話

我竟然追晒咁多頁

同意， 入完每日波幅冇咁大 不過呢轉消息一出後唔知要fall幾多

分析師：特斯拉是華爾街最危險股票，僅值50美元！

只有信念先係真

日日都要有信念

分析師：我未入貨啊

我唔識打倉頡

恥笑神嘅門徒
摘名

學

Fall咗落37x 啦
Fall完啦

處決佢

星期二太陽能火箭

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
＝＝＝＝＝＝蟹貨區檢查線＝＝＝＝＝＝
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

必須

夠膽高J先係真正有信念 509有貨 邊個夠我高

509就算啦
啊叔我532呀

有SH冇高J,遲啲新高位就唔係高J

今日高位明日低位

倉頡好難學

一飛沖天

淡友list

1. 生氣姪 #119864
2. 牙籤屌系好易斷 #62424
3. browser #35408

好快就可以得世間財

原來佢係門徒一份子唔kill了

堅持 信念

快啲推爆佢開新post

師兄弟唔見晒 睇黎大家好辛苦對沖緊

無 今日唔開市
hea緊

今日返工

咁耐都未爆，睇嚟大家都無曬信念

係到

回歸

留心，坐穩，戰機要開

聽日升空啦 急咩

苦主區準備

升落去？

唔會啦

一定升上去

find me ?

大家好 冇貨一身鬆

發射 會在 數十秒內

究竟係邊個發明返工

聽日仆街了
有無人比D信念我

有好多呀

俾你

Gun 樓豬

睇黎爆唔到po 我恰陣先

冇美股人生有咩意義

你推唔推得爆先

賺錢買美股

仲有幾廿個就爆吹下水就爆咗

仲有返工

香港人

E神之前都係咁

幾時先吹得爆 勤力啲啦

唔使做咩一要返工就會好似冇曬私人時間咁

人生仲有幾十年要推呢個post 急咩？

番工咪私人時間
番工唔做野=被動收入
買美股=被動收入再投資

呢個都推唔爆邊夠信念升空

返工要做嘢做到隻狗咁呀

摘你名

人生有幾多個十年

人呢

邊行

去左睇戲

無市都要有信念

打雜

愛情動作片？

冇錯

呢個想拍多啲 有冇興趣做女主角

主要負責打咩

你想我死

做女主角點會死

打人binc乜都要做

揸個1股爆條撚咩

會俾男主角殺死

咁要奉獻多啲啦

呢幾日輸哂啲錢啦

呢幾日都冇開市啲錢去咗邊

番工還番工 記得摘名

咪大跌果幾日輸哂囉

我做男主角

返工時間都冇人入嚟推post

下次記得留返少少錢for溝貨

成班無信念既

不了 ALLIN先夠虔誠

有個男一啦喎呢個男一唔容許有其他男性出現

但部戲我開架喎

睇嚟大家返工都做到隻狗咁好勤力對沖

兩位主教歸位未 新PO要馬經

巴打有心
呢家剩係想快啲升番

聽日過後可以+2蚊凍飲了